其實拍拖 係咪預左真係會一世

呢個出軌 個個又出軌

呢個世界已經無哂好男人咁
搵一個專一無秘密既另一半都咁難

其實當初決定一齊係為乜

為開心

另一位唔開心咁係咪散得

唔好咁傻啦

預咗一世架 但有時一齊咗先會知大家夾唔夾 唔係話遷就對方咁簡單就解決

咩人識返咩人
你唔係蒲精都係無腦
先識極都係依啲人

唔通唔夾都仲走去結婚咩，
邊有話一定走到最後㗎

但點解一齊左都要周圍flirt女

真心唔識玩太蠢

啲人換畫可以換得咁快就知夾呢樣野並不重要，正常有社交能力都會夾

拍拖喺預扑嘢，結婚先喺預一生

男嘅為扑 女嘅為有人愛

搵個唔玩㗎lor
唔好嫌人悶就得

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

咁多人辦你睇你仲覺得自己係例外？
許志安當初咪又係講到幾愛幾愛 宜家呢？
呢個世界會同你一生一世既只有你屋企人

咁要睇下會唔會係你滿足唔到佢喇

緊係預左一世啦
你以為中學14 15歲個啲拍拖係講玩/一時沖動?

仲要而家既交友app咁發達

我就預一世

Sammi當初都係預一世

佢點FLIRT? 我覺得你要比佢知道你在意 等佢顧下你感受

用ig呀 佢電話成日都彈通知

你都可以

睇你咩年紀搵咩人姐
唔通你預中學拍拖拍到結婚咩
畢業未散當你贏啦
除非大咗肚啦
但出到嚟做野多數都係想搵個一世嘅

我係咁諗

利申 a0

不是

留tg ，

我都唔細架喇
而家緊係想結婚喇
但男人唔同嘛 有事業 有樓 啲女自動送上門
唔係唔食呀

我都可以架
但我唔會咁囉

keep住喇
做人都會快樂啲

俾人笑on9 我都覺
講到尾女咪又係鍾意壞男人
專一有9用咩

女人角度既好男人=男人角度既壞男人

重點從來唔係個男仔有幾好，而係對個女仔有幾好

俾mk呃都唔知

打句無好人咪得 指明性別轉頭又有人黎搞事

咁佢flirt女係為個癮 咁單身咁flirt唔會開心啲咩

其實係 不過你要睇對方係唔係
有D人唔係

佢有同我講話想同我結婚
咁但係繼續flirt女
算係點

你理得人姐 你唔好搞事咪得

對婚姻無咩興趣⋯
點解我老母照顧得我好地地，我要去照顧人？
同埋你知唔知做黃臉婆好大風險
唔到結婚或者同居既地步，你都唔會知道如果當你單靠一個男人養家，會俾幾多說話你聽，會幾唔諒解你做全職主婦係幾辛苦。大部份男人甚至會覺得你係屋企好得閒。

咁你真係你又可以試下學佢咁 睇下佢care唔care
但其實佢愛唔愛你先？

咁我做壞女孩會唔會好d

你鍾意啦 關我9事咩

唔係人話係就係
你都要睇真D

點解要冇秘密

喂大佬
原來個問題係去晒男人到
老實講 我由細到大身邊識同聽返來
都係男俾女飛 多過女俾男飛
點解你覺得正係男人問題

你聽到既關我咩事
呢個係我遇到既問題呀

曾經同對方講過...大家係對方既最後一個
我一直好努力去維繫呢段感情
但事實對方冇心去付出
問題愈來愈多
點解兩年幾既感情可以一下子就完

A0

係

屋企人都未必添啦

又唔洗預一世既 但應該要專一
性格唔夾就唔需要為咩承諾一世而捱落去 對大家都無好處
出軌男女都有 唔好講到得男人先會
做好自己本分 對方出軌唔需要留戀 直接898
出軌既人唔值得有一個對佢認真既人
祝佢地拍親拖都比人派帽

預計係
事實唔係

頭三個月試下一齊 睇下大家適唔適合
但穩定咗基本上真係預咗一世
但前題係 大家都真係想定落嚟

其實一開始可能咁諗，但拍拍吓每個人都有唔同嘅遭遇，所以都會有變數。

係 行左4年先知行唔到到尾
覺得好難過

呢個都真

因為專一冇秘密既多數唔靚仔唔有錢
而你地呢d閪女人就係鐘意壞男人
俾人中出即飛又要呻

說謊的人

有無諗過
想同你一世既人 你又未必鐘意佢/會同佢一齊

你一定好傷心

on9, 係無哂好女人就真
呢個又做雞, 果個又做雞

所以性格 為拍拖前篩選條件

有好男人,但你唔鍾意O者.

我係但都要睇雙方點諗，好彩係男友到而家都好好，但第時嘅野無人會知

好男仔咪一樣俾個女仔出軌

屌你老母你條八婆睇你d留言咁閪自我中心就知點解人地要出去flirt女

全世界圍住你好個面轉咩

學下反思下先啦八婆

如果食人預一世
就唔會有咁多O234567, A1234567 la

拍拖係為左更了解個人
你了解到佢會花心 即係達到左你拍拖既目的

唔夾唔係拍拖前已經知㗎咩？

第一個女朋友到而家6年 下年結婚
除左佢之外無屌過第二個女人

老實人無人鐘意

然後又有咁多人叫春話無老實好男人

善良既人唔適合拍拖
永遠比人食住 又比人恰 冇好結果

呢個世界已經無曬好女人禁
4年 被帽

的確老實既人係難啲溝女

又係你...
我都係就五年散

屌！係呀 就係俾佢食住咁

係咪我身邊先係咁 我聽親9成都係女飛男

我上一次拍拖都被帽

唉
我就想專一愛我
我ex做到專一但係做唔到愛我

被同一個人帽兩次

因為你身邊既都係巴打囉
我身邊既都係絲

專一但唔係對你

哇

搵個價值觀同你一樣
咁就一世

點解你地會未了解對方係一個咩人就會一齊？

睇你係咪靚女

我相信多數人都想同另一半走到結婚， 到老

但世事太多變化

相識，相知，相愛到相處一世， 需要太多努力和運氣了。。。。

誰人又相信

一世一生這膚淺對白

不過呢個社會d價值觀愈黎愈cheap
開始唔係問人接唔接受到對方出軌
係問人接受唔到咩原因出軌/出幾多次
因為問過幾個fd都覺得偷食係好正常咁
開始比人話番你成個呀伯咁萌塞

橫點香港愈黎愈唔適合生仔
唔生仔就無咁大既結婚需要
無咁大結婚需要就無需要以結婚作前提去拍拖
咁自自然然就無需要咁專一
（鳩推測）

想聽下d唔專一既仆街分享下佢地既心態睇法
有冇d仆街可以出黎分享下
真心想了解下 thanks

玩下咋

拍左1年到帽左一次 原諒佢 拍到第四年 再帽

傷心係會呀 可以點
諗住孤獨一世
對於愛情冇咩期望啦
要做既都做晒 真係俾唔到同樣既野下一個

no 係對我專一
但係佢大部分心思都係其他野到
佢可以唔理我咁但係我肯定佢冇女
除了我
佢都係愛我既
只不過唔關心我
我就係可有可冇咁
最後....散了

係 唔係拍黎做咩

為左中出一野

預一世架，但搵到個更加適合一世既人

都未必
父母會老去 兄弟姊妹會結婚自己組織家庭
到最後都係只得你

屌你

老實咪係比人飛果個囉

想問下呢個世界係咪無女唔出軌

誰又妄想一曲一世讓人衷心到底呀

9成啦
個個都要搵飯票
搵到果d唔會咁易放低張飯票
男既 係拍拖前 已經 分為可拍拖/朋友

不如學習返同自己相處先啦
然後試下識下其他異性朋友
真係好大得著
我都係咁

我係預左想過一生，但點解做唔得
係我做得唔好，定我未遇到對的人
我願意為對方付出，但對方好似唔明白

預一世 諗下就好

應該係珍惜每分每秒

幸福every moment

除非你識讀心，
唔係夾唔夾呢家嘢都冇乜可能喺朋友階段會知道

唔係

唔好癲喇

認真？

same
好似好多野都做得唔夠好

諗野好負面 真係冇啦
好男人唔係冇 好多比人打沉晒姐
要愛人先識愛自己 咁簡單既野我都唔識
我係愛人先愛自己 冇野好後悔 佢開心我咪開心
唔想再花咁多心思時間落人地到

識得幾個女仔frd，有老公都同人搞婚外情，重要佢地乜都同我講，重send埋佢同奸夫d whatsapp比我睇

奸夫自已都有老婆

誰人又相信一世一生這膚淺對白

你男定女啊？
講真你咁落去真係冇咩用
不如振作起來
我都同你一樣
我都喊佐半年多回憶總是美好甜蜜
但係佢已經離開佐自己係事實
不過打扮下自己
起碼自己開心返

上上一個都無諗一世咁天真
反而上一個想同佢一世 就比佢帽
過左一年 化左 已經唔強求

好恐怖
我朋友又係結左婚 之後出面有女朋友

香港係咁
錢銀壓力大

我諗去到30歲打後
男人大把世界 情況會扭轉
經歷緊

拍拖結婚都係預一世
出軌係為扑野

男 有咩問題
我就快分手2個月 戒指都買埋想求婚
而家學識保護自己先
唔開心一定會 咪由呢d情緒發出黎
如果冇唔開心我先驚 代表我已經忘記左佢
我呢世剩係愛佢一個

如果女我可以幫到你
你咁快諗結婚？
好多好仔都係遇上壞女人而變壞
唉
唔知講咩
我只可以話你分手2個月真係唔係咩
我分手半年
時間幫到你...

係你地遇到啲好男仔唔識珍惜姐🤷🏻‍♂️

你講咁容易咩

你想點幫?
4年差唔多 睇清楚一個人
你真係想同呢個人過埋下半世
就會開始諗呢d啦

我心態上係
但現實話我知唔係 太多變數

搵到適合咪一世 唔適合嘅迫住一世仲冇意思

關事架咩咁我啲男仔fd都可以係飛人既姐

其實成件事係好易，而且好多都係同事黎，佢話開OT，其實同緊第二個一齊，話返工，其實個日下午同個奸夫請左假去開房，老實講你點知？

岩啊，明明細心留意，希望唔好做錯，但永遠都唔發生
本身追緊個女生，但最近就係做錯事，搞到佢唔理我
不過諗住過一排先搵佢....

為左扑你

姐係唔夠愛你
愛你邊有心思flirt第二條女？
唔好比佢d語言偽術呃到

用咩標準去介定夾定唔夾？成日聽人講性格不合分手 我都唔明究竟係點

新鮮感比唔到 咪再搵第2個
其實唔需要勉強 大方分手先再溝其實仲爽
成日比一世困身 為乜

就算佢老實又點，就算已經計劃緊結婚又點，就算你所有朋友都覺得佢好愛你又點，只要佢有心 就算係同你一齊食緊飯，一齊訓緊教，佢都可以flirt緊其他女
諗返起自己真係好似小醜
利申:前日發現七年男朋友有第個wechat acc

出軌又唔係移情別戀，睇開d啦，男人扑第二個金年唔代表唔愛你唔照顧你，接受呢個生物學基本啦

方向係咁，但現實有太多變數

樓主同我match

發現賤男
偷食都可以咁大聲
你係咪接受到你條女出軌呀？

結婚都可以離婚 拍拖可以一世？

玩多d 交友apps 你就知
有d 一出黎就知性格 脾氣 頂唔順
再唔係就 1個宅宅地 , 1個好鐘意出去玩既 都知夾唔到

我係咁諗...我同你一齊 我就有諗法係同對方結婚唔會為左食女而玩玩下 同埋同對方一齊係愛大於性
唔係為扑野先一齊
但係到依家都未撚拍過拖

真係唔好睇太多新聞
太撚多負能量

乜專一真係咁難
就係你呢啲人將出軌件事合理化

其實我覺得冇野係可以一生一世
人類係感情動物係會變
結左婚都可以離婚
不如live in the moment
不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

即係一切聽天由命

有女仔係鐘意呢種男仔
至少我而家個個係
你未拍過拖 會唔會係你同女仔溝通方式有問題
點樣溝番黎都好講技巧
或者你外表出事 ?

對方係處會考慮
唔係處 玩過就算

之前先講完話要一世
轉過頭嘈交冷戰派埋帽

如果係女咪可以一齊tg
我覺得失戀最重要係身邊有個人俾自己傾訴
你試下做運動啦
我失戀一唔開心就跑步

大概幾耐會見真章？1年？

樣子我諗還好靚仔過薑檸樂
自己問題 朋友圈細 工作環境男多過女 牛工
溝通ok 未遇到岩feel

樓主憑咩認為自己值得同一個好男人一齊

係我身邊現實 發生緊好多 認清事實 再搵自己既處世之道 唔好再活係嗰個一個王子一個公主幸福快樂生活

世上冇野係確實永恆
當然睇你自己係點諗 樂觀派定現實派

我係
但俾佢拋棄咗

唔係，我就算答應同一個人拍拖都做定心理準備會散。你自己堅定唔代表人地都係。當你全心全意相信人，你就俾左機會佢傷害你。

以前我唔明「因了解而分開」，但後來我明了。

唔好信「我會為你改」有些事唔係話隨地扔衫褲、唔汁屋咁簡單，人愈大愈難改變固有既行為、思考模式。頂唔到不如分開，自己一個人唔見得就會唔開心，兩個人開心也唔一定加倍

有咩關係 tg都要分男定女
又唔係諗住一齊 唔好諗太多
我失戀就係拎左同佢去旅行筆錢買自己中意既野
反正都唔係同我去

覺得自己大使左
以前買野會諗 諗左半日都係會唔買
而家想要就買

比人背叛過 真係好難再相信愛情

要型既要mk既要潮既

因了解而分開

你都要有理由令人對你專一先得架

乜撚都唔做淨係識要求，人地就會對你專一咩

我都係太蠢
要失戀，過先識玩

女人咪又係會出軌
你估做男人無壓力咩

我唔知點同陌生男傾計
我好毒我都係大洗佐好多
以前唔化妝 分手之後就成日出街都化妝
衣著都唔同左 頭髮都染埋

笑
你係咁諗
你呢世得到既唔會係真愛
而係俾錢買服務

就係想一世先偷食
如果唔係一早分咗手同個第三者明正言順拍拖啦
偷食嘅人就係咁自私
想試新嘢又唔想失去原本嗰個

男男ok?

咩啊？

預一世
唔夾就分開
搵到個夾為止

咁咪係到傾 咁咪好mk?
冇咁慘既 死不了就好
聽下歌囉 我呢排中意聽林宥嘉

只可以答你timing唔岩
男同女都會偷食都會受唔住誘惑
但當有返咁上下閱歷佢地就會開始定落黎
個時先適合結婚一生一世
但幾時先儲夠閱歷定落黎就答你唔到
每個人唔同
有d人30就玩夠
郭富誠就50
但謝賢70都仲未玩夠

誰人又相信....

好簡單 唔比閪 個男人屌 個男人仲係對你好既 就已經可以肯定係另一伴

不如問返你 如果係預一世 點解唔直接結婚

點mk啊 我染深啡色
真係...你慢慢走出來最緊要自己心態
啱啊 天真無邪幾好聽
仲有好多歌都啱我心聲
最緊要係自己開心
知道未

唔一定
唔關心你已經唔會好男人

感覺你好似唔開心過我
你係咪同緊自己講你都要加油
冇事既 我而家中意聽浪費 同我既心態幾似

絲打你個個都試過 你都好唔專一

我預左架啦
我準備好架啦
我無女朋友之嘛...

專一果個吾搵你姐..................

點講呢
我心情其實好奇怪
有時會諗返咁咯但係其實我依家都嘗試識下其他男仔
因為我拍拖咁多年都冇咩其他異性可以話重新學習下咁
你冇事就好了

唔係咁諗咁點諗呀？

我真心鍾意條女想佢好所以想比哂自己一切佢？

條女當你老奉咋

屌你啦 講到女人唔出咁

我自己就信緣同真誠
我唔知你鍾意咩人啦
😂😂😂我自己就唔係

出得軌 只能夠講他朝君體也相同

我都想預一世啊 不過諗起自己既身世就無謂害人了 連拖都唔敢拍

我好肯定咁講，係

好女人呢

你未搵到我姐

好事黎呀 又可以重新上路
專一好事黎 不過一分手就發現自己冇晒朋友
拍拖4年未識過其他女性
一分手得番4個好朋友都係仔
你係邊到識人
發現自己冇咩朋友

笑
你同我真係一樣
我之後分手朋友都唔多個
之後係連登搵到個分手group
之後入佐去識到一班人
有幾個做埋frd
就係呢到識到男

係呀，條女都覺得自己好真誠

但咩都無做過囉

最基本連我既喜好都無用心了解過之後同我講話我唔夠鍾意佢

但同時又會要求我做依樣做個樣黎滿足佢

咁咪好

笑
咁你真係可能盲眼
唔係了解佐先一齊？
我反而好容易記得人地喜好
你好似兵多d wo

不過你應該明白唔會咁容易投入到

人類從來都係三妻四妾，依家一夫妻咁違反人性你話合理

近朱者赤
臭閪自然引臭撚

係 唔會再有人令到我再花咁多心思落去
所以咪單身一個 咪對下一個好唔公平

我起碼對佢專一
佢難脾我都容忍
我都只係想佢同我一樣對我專一姐

對自己好啲 真係好重要呀

初頭收收埋埋比最好個面我睇，過左一排佢見同佢期望有出入咪現真身囉

佢了解我呀，了解我對佢有咩作用之後就無然後

連生日都可以唔記得，小小野佢就會無限放大講到我有幾差就幾差但佢自己就expect 我要當佢公主咁錫。

一直做d野黎迫我同佢分手自己再企係道德高地

一齊左對男性朋友都無避，個個都話識左十幾年，仲會單獨睇戲一直就會提前男友點點點之後就會話「咁我之前都同佢一直生活，咁都係d日常事我覺得無問題囉」

咁既人你問我點樣交個心出黎一世？

唔好唸到啲女無力能照顧自己先得架
拍拖結婚為呢啲 好似有啲膚淺

但係都可以學習同其他人相處啊
呢個世界唔係男就女
一定要學習下

唔知以為同你好熟
拍拖專一係基本既野喇
就係覺得付出左野 得到既唔係佢既專一
真係好心痛

揀MK 仔就話呢個世界無好男人

揀個成熟穩重就一早上咗岸了

同意！

啱 覺得對自己好差

乜都要新鮮感

大把呢d case係拍拖前後唔一樣
只可以話佢唔啱你
我都評論唔到咩
差d以為你係我識既人
下次識耐d先一齊啦

我同人相處冇問題呀我好健談
就算唔識都可以搵到好多話題
本身個人多野講 有陣時會比人話我煩

係

其實供多一年樓就會結
個問題係 做咩仲要flirt女

會唔會啊
如果係咁就更好啦
更容易識到女

前任頂帽唔想帶咁耐

睇timing睇經濟環境
中學大學話諗住預過世
你都唔應該信啦

覺得你好可憐

咁既case我都係第一次遇

調返轉我唔岩佢算啦，佢都成30歲人都咁

回應返樓主就係拍拖真係唔代表要一世

睇到呢個post 好撚有共嗚

14/15歲個時既愛情可能仲真心

識到女都係做朋友
有陣時想傾心事都搵唔到人
就上黎啦

....
我只可以講年齡唔代表心智
我細過佢
但係我諗我應該成熟過佢

重點係女既唔覺自己有問題

我都係咁
我會開po

我都覺呀
呢個世界太多誘惑

可憐？

痴撚線邊有可能
有邊個結左婚既另一半係初戀
次次都當最後一次就仆街啦
仲有呀,扑下野根本就好平常同必要

不如你都發表下
睇下你有幾慘

佢仲要屌我話我幼稚，佢同我唔撚同level咁話

絲打你點就唔知了

細細個真係會以一世為前題
慢慢地大 就會發現世界唔係咁簡單

以前拍拖都喺順其自然，一直都覺得兩個人再慢慢相處落再計劃將來。

唯獨而家呢個男朋友，我真喺好想可以以後身邊都喺佢！

咪咁囉，最後我去flirt過下女比佢偷睇我電話發現左之後係同一件事屌足我一個幾月話我點解要咁對佢

仲要屈到我去偷食，氹都氹足個幾兩個月，最後佢仲企返係個道德高地到迫我同佢正式講分手，仲講到自己好好人咁一直聽我點樣氹佢

唔好on9啦
大把生活習慣 人生觀嘅野可以唔夾
關咩社交能力事

除非你是我 才可與我常在

仲要睇a幾

a0 既人唔識拍拖

我都係咁唸架
真係好愛佢

中學第一次拍拖會咁諗
大學仲係認真拍，但係已經無諗結婚
做左野真係亂拍，結婚遇到好女仔先會認真考慮。

唸定諗

睇緣份 唔會話覺得一齊得就一世
以前就覺得如果唔係諗住一世 做咩要一齊
依家改變左好多

你太感性姐
而感性令人軟弱

你尋我開心 我尋你開心
我地還有甚麼可以恨

屌閪

將啲精射晒入去

兩個人一齊唔使真係打從心底夾架
只要有一方識做人識點樣就到對方又唔會直程被人大哂
或者兩個只係係啱既時間遇到大家又覺得可以一齊 大家當社交咁去相處係埋一齊咁就一世架啦
你好純 不過都係好事

其實真係有好多可以中學識拍拖跟住到三四十歲仲一齊生埋仔組織左家庭 係有計劃地進行唔係咩中學一齊出意外有左而焗一世個種

你自己都識講 唔係唔食嘛
有既 以前既我咪覺得一齊得緊係愛同預一世先一齊

啱呀 做得好 你又無錯

係而家呢個世代價值觀問題姐
明明拍拖本身就需要磨合同互相遷就，但而家就完全冇左回事，只會諗自己，一齊左先話發現對方好多缺點，但明明啲缺點本身就存在只不過當時感覺大過天，先唔覺有缺點存在。

咁咪散咯
拍拖點會成日吵呢d
好hurt wo

有女仲flirt女
抵死啦

《一拍兩散》

唔通幸福果啲日日同你講佢好幸福咩
緊係感情失敗果啲先走出嚟呻啦

唔好俾啲負面資訊影響太多 呢個世界仲有好男人好女人

會覺得好厭倦，但係佢又會覺得係為佢自己利益爭取緊咁

總知一切都係我問題

其實係,好多野都控制唔到，我覺得最緊要一齊果陣會盡左自己最大努力先，到真係要結束既時候都唔會有遺憾

有女？我做奴隸咋！

我啊媽同班兄弟姊妹都好唔妥佢老豆，成4-5年已經冇理過佢

你班女人咪一Q樣

出軌派帽死全家

我我好愛我男朋友

我同依家果個一齊九年 唔知會唔會維持落去呢

咁你應該幸好自己走得快啊

人係犯賤既，我仲係覺得自己問題搞到佢走同仲會掛住佢

咪又係講feel俾個你冇好感既 就算佢幾識關心人 d女仔都係覺得人地煩

講到呢個世界剩係得男人會出軌咁
香港啲臭雞仲多過厹啦

Gay

我前度到而家都後悔緊 有搵我
但當初因爲佢搵左第二個就飛左我
我初初都會唸係咪因爲自己對佢唔夠好
但時間過左 你會發現其實唔係自己問題
有啲人定力唔夠就係唔夠
唔係你既就唔係你既
所以move on喇
無為辛苦自己喇

真

會唔會係自己問題依d都係得你同佢先知，唔係就最好吧。

但人既野有時好難會意識到自己有問題。

其實係睇你信唔信多佢一次姐

一唔一世永唔永久太多變數

只要當下係全程投入去愛就已經足夠

係呀，我個ex先好笑，冷淡嗰個星期，我打俾佢問我地之間係咪有咩事，佢話我地其實好似開始得太快，相處模式有啲唔同，我返學佢返工。哈我聽完真係笑左，一齊左就係一直了解，咩快唔快，講到尾都係想分。唉。
拍左兩個月就收皮

對方食女無數，而我嘅初戀就敗在他身上。

要你日日食叉雞飯，一日三餐，一年365日，你仍能保證自己可以專一落去？

唔一定架細佬 你一定未見過女人可以幾犀利

屌 你又岩喎
仲覺得樓主回你果下幾有道理

不過可能就算係飛人果個 唔會講到自己係衰人 會講到係被迫無奈之類

On9 兩睇姐，得你一個做公主咩

憑咩要個男人服侍返你？貪你個閪呀？

大把無本事出軌ge 毒撚
但係你唔會見到

我係
但永遠我都比人
永遠我都係愛多一點果個
永遠都有人講你值得更好
永遠都係覺得當下果個已經最好

現在 山有木兮木有枝
我在你心裏的地位究竟有幾低
知不知我因為妳 好難過

你贈我體溫
我贈你興奮

Loop
....
完
....

我係咁諗 但對方唔係

其實每一次戀情既失敗都磨滅緊你對愛情既憧憬。邊有咁多一生一世，對自己好啲仲好啦

中學嗰陣口花花，比人話唔夠認真無安全感

讀u時我開始係咁諗，但比人話太認真太大壓力

專一女先難排搵，而家個個十九幾隻兵

起碼我係咁諗

拍拖最理想當然係雙方都想一世
即使唔係都好 都唔好偷食 搞三搞四
正正經經完咗段關係之後 話知你去死啦

希望係拍緊最後一次拖 好驚行到最後嘅唔係而家嗰個

你揀d player 抵死啦

我都係預左一生一世 好好彩而家個個係我初戀 拍左7年大家都有共識將來畢業後會結婚 同埋我地唔會有秘密

只是未搵到命運中的那一個

曾經同初戀拍左七年 都預左係一世 點知最後都係唔夾散左 宜家拍拖本住問心無愧 有盡力珍惜對方就好足夠啦 對方配唔配合係要睇天意
我認為一對情侶可唔可以一世最主要都係睇雙方有無用心經營段感情
所以對我黎講要一世既首要條件就當然係專一
唔專一仲講咩結婚 講咩一世姐 笑死人咩

有幾辛苦呀 講黎聽過？
我就男人黎既
家務煮飯洗衫掃地
我就有信心做得好過女人同勤力過佢地既
講黎講去 辛苦都係得生仔
但係既然的身為男人又識做埋女人既內務野
又識出去搵錢
你地女人仲憑乜野覺得男人唔體諒你先？

你咪搵個有錢佬包起你囉，做咩姐

難道佢好尊一無秘密，但係事業上一事無成你又會接受？

一齊左7年點樣仲會唔夾？

唔好話佢事業係點先喇
拍拖最重要既專一都要R返黎既話
呢段感情仲點會維持到

你唔夾，幾專一都無用啦

除左本身有玩仔/女癖好既人，有邊個真係想成日轉對象？

為屌閪

根本拍拖重點唔係專一，而係點樣做好自己

做好左自己，對方專唔專一都好，至少自己無悔

自己本身都公主病既，憑咩要人對你專一？

你要對同一個人三四十年，你諗諗你有無呢個能力

關純唔純咩事
啱嘅時候覺得可以一齊係開始嘅事
相處得耐 唔夾就要遷就
你可以就成世 靠'社交能力'嘅
但我覺得無謂lor

你係好男人既例子啊
會幫手做家務已經係top3%好男人

所以我有講明話大部分男人，唔包括你。

前提係要識欣賞對方，咁就可以

不過你都啱 凈係靠'社交能力'夾 所以咪換得快

咁你咪唔好同人一齊唔好涯
你呢啲叫做不能共患難 只能共富貴
要同人一齊進步涯下 不了
只求現貨
除左祝你搵到有錢佬
同時都希望你唔好阻鳩住為生活而拼博既男人
因為都要涯 你呢啲公主受唔起呢啲皮肉之苦

咁你搵現貨 唔洗涯果啲 無風險既？
人地大把選擇
你如果真係搵適合既男人
同佢涯 至少佢睇到你為人 哇呢個真係好女人咁

我本身都想一世呀，最後咪又比女方話死板飛左

女人出軌仲多

為扑野

人始終都會一死，點解又要買衫食飯去旅行，追求在生嘅過程咯。所有人都只有一個終點，就係死亡，咁好男人又好，衰男人又好，開心過咪得咯。

迫撚死果啲想單單純純，一齊進步，一齊分享心事既小情侶，日日講偷跳，好撚無安全感呀！
Btw 資深單身🐶一隻

你會唔會驚食錯野肚痛而唔食野？
還是揀乾淨的來吃？

咁你咪唔好搵又無人拎枝槍逼你搵
合則來 不合則去
你要求人時 人地都有權要求你

開心好易消失到剩下責任，到時候點算？分手呀？

我係好男人

發現中學畢業之後，好似好難深入了解一個女仔咁
始終以前中學日對夜對，好容易就了解到對方嘅背景同經歷

一生一世從來只係一廂情願，唔好咁戇鳩

有能力嘅男人一定多女㗎喎

我都寧願佢地係咁但現實係啲男通常過半年都仲叫緊春女既就一陣無野

怪就怪女人冇用啦，妳地係有志氣嘅又駛乜貪人事業車同埋樓先

有手機年代 出軌容易

啲女人真係好蠱惑, 係垃圾桶執舊垃圾當寶, 有日醒左之後就鬧全世界都係垃圾

婚姻有法律代價

拍拖好似無 自由自在

什麼人妻人夫 最好少掂為妙

I totally agree with you

之前嗰啲唔係，哩個好希望係一世

都比人屌到臭曬就算啦
主力搵個有錢毒男接貨過埋下半世啦

我信有
起碼我父母係

人地專一時你又專唔專一先
你就係最喜歡扮慘

男女調轉咪一鳩樣
你睇下連登幾多中意左壞女人又要係度呻

真，人就係咁犯賤

以前會，但宜家好似唔會

唔會再有呢種期望
只會飛得愈高 跌得愈傷

做咩講到女人好撚好咁
咪又係嫌三嫌四，騎牛搵馬
玩鳩人感情

男人不壞，女人

我係，所以唔好再同我講move on/下個更可愛

你個個都試過 但個個都出軌
咁代表你都有問題
諗下自己問題係邊到 唔好係到怨

宜家就個人發展為中心，但持保守觀望態度。

之前個個諗住一世，大家有計劃慢慢執行。
但佢父母要睇車又睇樓，查埋家宅有咩物業咁。
最後玩埋禁固再每日灌輸d騎牛搵馬既思想，逼到分左手。

我北美籍，係返呢到生活。
聽返一齊去完旅行佢父母講d野，事實上完全唔係佢地講咁樣。夾少少錢叫我洗女人錢，其實成個pool 9成都係我出，又話一齊食飯第一次我無請。我比左筆錢個前度，落雨我要買鞋 佢地話我洗佢錢 一句多謝都無。佢地知得好清楚筆錢我出。

佢地係個女iphone開住gps 24小時監控住，細個寫信比班主任警告唔好同佢講野，對港爸港媽真係大開眼界。可以襯我地出去，兩個入呀妹間房提議叫佢幫手逼我地分手。

雖然有少少消極，都幾岩

啱聽

咁講，理論上係可以雙向嘅
女帽男時男亦可以帽女
所以好現實，增值自己先係男人最重要任務
奢想女人唔帽你倒不如做好自己裝備自己

28 A0 路過

拖左4年幾，突然話分就分

講得依句都知你唔成熟，唔好害人啦

有冇一齊都唔應該周圍flirt 女啦 你簡個成日flirt女 口花花既 點解期望佢同你一齊會變

我拍拖係睇住另一半同第二個一生一世最後選擇自己一個

通常女係
仔唔係
唔洗對男人咁好

咁你係咪同緊同一個拍緊?

5 年直接 有新歡即走，算啦

總之拍幾年黎散嘅都好q傷

如果有理你感受就唔會做…

女人係唔會認自己有問題

最後只有自己係最愛自己的

好有意境 唉

我都唔識玩
所以仲單身緊

算啦 我都親身經歷過 所以特別有感觸

仲未散囉所以咪

笑 肯定係個肚咁多年啦

我好想拍一次拖就可以結婚
覺得自己條件唔好 唔好浪費其他人既時間。。
可能真係太理想

乜野叫夾？

其實數數下
成家族連父母計埋啲親戚冇一對係相親相愛視對方為唯一 結左婚如是
曾經連嘗試拍拖都冇信心會驚
都唔知係好彩定唔好彩
同而家男朋友咁難得可以好夾 好開心 想一世都係同佢開開心心咁過 都認為對方就係命中註定

但問題係兩個都仲細 得21歲
成世人溜溜長 經歷既野又唔多
仲要長期long d
就咁諗都覺得沮喪

有時癡線到會諗 如果我地可以老啲就好 跳過年齡挑戰 起碼要面對既野冇咁多

好記得以前有張圖
話以前啲人壞咗嘅嘢會拎去整
而家啲人壞咗嘅嘢會直接掉咗佢
就好似感情咁
以前有問題大家會諗辦法解決
而家大家會分手離婚

一早唔信愛情
更加唔信咩一心一意一生一世

現實少少諗下

16,17歲中學雞拍拖個時你會唔會諗一世
而結局係點？

其實係俾機會兩個人去夾

預一時
有緣咪一世

Lm

一係唔拖 一拖就拖到尾

傻的才唸住一世
經歷多啲先啦

樓主重點應該係出軌 唔夾可以一早分 名正言順再搵
偷食嗰啲係貪心 拖住兩個人去滿足自私既自己

做紅字個個都幾慘

仲有，個女仔一生同甘多男人一齊
可能後來個d比第1個仲好
甘佢點解仲所謂一生最愛會係第1個個呢？

娶個個男人好慘

呢個出軌 個個又出軌

呢個世界已經無哂好女人咁
搵一個專一無秘密既另一半都咁難

其實當初決定一齊係為乜

呢個年代啲人好難定性 玩到5 60歲都可以仲玩緊

我一直係咁諗 比人話我價值觀差 跟唔上社會

利申：3個ex都係咁講

係㗎，有邊個愛你個陣唔會話結婚

點解帽完仲有得原諒？

嗯
識異性做fd,唔拍拖

從來女都係俾人追，如果佢唔揀既話

sd whatsapp俾你睇來有咩用？

只要男人有錢，唔洗愁

個環境氣氛使大家都壞

好識排schedule 啊

點解apps度d人無個正常？

環境係問題
遇唔到女

有無錢 都唔洗愁
3x 打後 好多單身高質女士
門檻降低左好多
要追20-29既競爭大好多
所有男性年齡 都係想追呢班

係呀

一場交易

偷左食
對關係仲有得猛？

嗯
香港搵食艱難

post 條 link出來啦
唔該

嗯
自己唔愛自已，有邊個愛

嘩，佢好大條道理啊

佢分手就分手囉，做d野出來整色整水

所以，食得咸魚抵得渴

嗯
好似揀舊版甘，更平靚正

個班高質女士既要求可能仲嚴格

佢地可以點嚴？
廿零歳個輪都上唔到岸，3十幾張仲扮咩高斗？等攝灶「乸」
違反自然，舊貨要求高
（佢地同18歲個要求一樣，好唔好？）

佢地心態係最多咪無人要，單身仲快樂，做乜要勉強

會唔會係你有問題？

佢地想要單身，係佢地自由

只係佢地既要求違反自然啫

認真拍拖個一刻，你已經輸咗

一定唔會咁諗
表面就會咁講

我拍拖係預會分手 所以會努力對對方好
分手都唔會有遺憾
有時候你覺得你拍拖有一生人既時間對對方好
你就唔會珍惜唔會重視

你靚會少d

好多人話復合後點都會有條刺
但我覺得有
好睇個心態
我同ex都互帽過，但我唔care
因為而家真心想同佢結婚
餘下日子想日日見到佢
將所有野都俾哂佢
可惜佢話let go唔到個心結
只怪自己年少做錯事

係 唉 個種痛點都會記得

誰人又相信？ 一世一生這膚淺對白

認同
在下都唔信，現家都唔會落心

就算生左仔都唔信

你地分別幾多歲呀？

我二十尾，佢二十中

呢個世界有好女人？

為屌西 梳牙